Remote Desktop

有冇邊隻software 係Mac 控制PC 最好？
Microsoft 要Pro Windows 先有
用過Chrome 又覺得麻麻

teamviewer?

好貴 我好少用

mac要收錢?

Free 咩？
我睇下先 thanks

Free 一排，之後會話你 commercial use，叫你比錢。

BTW，用 anydesk

要好密咁連先會commercial use,視乎樓主點用法

唔該哂 我比較下先

好 唔該哂

好似唔關好密連事，兩邊都login同一個teamviewer account 連就唔會話commercial use,我長期連3部腦都冇事，係有一部公家腦我用 temporary Id pw連先話我commercial use

就算俾人detect到business use都有得解

點解？

用Teamviewer 屋企部機 Sleep左 可唔可以remote 叫醒佢？
Chrome 好似得？

要set , 一般 Sleep network 會斷

vnc同 Microsoft 個remote desktop

想問ios chrome remote用唔用到mouse, keyboard連？